【高層死全家】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCXXXVIII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

高層死全家

好on9 Mahrez傳左成個暑假 雲加親口講鍾意佢 但實際上bid都唔知有冇bid過

今個轉會窗真係失敗到無得再失敗

loop

屌你老母高安基

唔算 起馬清到Gibbs

咪撚簽人累鳩人足球生涯
雲爺爺好波

j news

有前鋒有左閘
如果留到細梅山狗轉返4231買多個右翼其實幾好

知音

傳黎俾你打下飛機咋 你估真係會買咩

上年既事 今年話有iwobi 就唔駛mahrez

屌 又一個post

The issue is that PL FFP (the issue here) only focuses on 3 issues of turnover (matchday, commercial, player trading) and ignore broadcast

Which is why liverpool can sign more players than us

球迷tweet黎架咋

如果基佬入球穩定d
跟本就係隊長首選

咁我FF佢下季學成歸隊救世算

一有負面消息就推得快

禾列斯 知你地想要特登剪個頭比你地j

鍾意呢隊波，真係慘過食屎

鍾意呢隊波慘過晚晚比老婆打

肯定老野無落過bid

如果佢入球穩定已經係世界第一中鋒

瘋狂絕殺加彈彈波

Same every year. After this year,#AFC fails to make CL again, they'll lose that $ and $100 mil+ more for letting Ozil+Alexis walk for free.

Club as of today about £25m ahead on spend. But probably only circa £100k PW on wage saving.

就算在昨天高高低低每一天 阿記仍然甘於蛻變
可惜過去動盪時局裡 出走這佩斯
這陣容 又再一天一天轉
我們未何回歸美麗十年前 望有新經典上演

這巨輪 又再一天一天轉
我們未可回歸到美麗從前 望有新經典上演
現購入奧燒卡蘇基佬再爭標 看法明尼歸家應戰
走得過最絕望危難了 哪會怕考驗

人幻變 藍斯今天都轉變 我們英勇卻未輸從前
零四奪標那秒光景 望見了

真心想支國財團收購
為左洗黑錢肯定好樂意瘋狂買人
反正內部野關人鬼事

變你老母咩 垃圾雲加

原來最絕望係依家。

等睇今晚一個都買唔到

其實比俄佬都係，係美國佬死到唔放

其實低處未算低

上年主場比痢屌左鍋4比3已經識死執件梅斯達菲同主席
今年係全方位柒過哂黎左新球場之後既任何一季
俾人炒完0比4,放埋張狗同Gibbs,山狗隨時都走
一件都入唔到
FFP Wage Bill係一個問題, 太多冗員
無非最大問題都係雲狗當初死慳死抵博低價簽人
正常都彈你鐘,彈到你deadline先知死簽D二線咁既黑碧返黎
結果咪領哂野,而家唔上唔落,掂既唔黎,唔掂既知你垃圾成咁都唔黎
雲狗同埋高層俾狗屌撚死喇

做阿狗真係慘過做其他球迷 又冇飯食今晚又睇挨夜睇空炮

支國就洗黑錢
外國可能大多有回佣
你方雲加冇咩唔係死要權力有咩用

琴日挨眼訓睇下有冇買人news 真係完全冇
完了吧

話時話力牆係咪執左粒？
不如叫誠哥收購阿狗啦
Good business

屌你老母走左3件啦 100k

今季好絕望 連丁點買人希望都無

25m 最接近應該evans

究極今晚會有咩驚喜呢

Leicester and Arsenal have agreed on a a 5yr contract fee to sign Mahrez becoming Arsenal's second record signing, in a deal worth €52m

誠哥玩肯定仲吸血過高安基

上季仲話希望無歐聯打想重新黎過
望下無歐聯打後第一個轉會窗 錢都話無啦 唔好講球員來唔來

猶長球場改做淘寶球員點睇？

價又唔夠曼城高 又唔吸引人 近咩
買傻西方迪可能近d 佢done deal左未

淘寶球場

李城真係睇得好透
見阿記無反應羅馬升到 25m 都唔賣
忍忍手依家 deadline 賺多個開

高安基老母俾狗屌

今次又咩source

假架

阿狗上一個班主死之前既 wish 係 kroenke 唔會賣比俄佬
俄佬啲人傳假 bid 推高個價
之後賣股票換錢買埋 everton remaining shares
想真心大搞可能真係支資先得

阿里媽媽球場可接受 ok

法明尼做阿仙奴既莫拉堤 好嗎

黎料

5 year contract fee = fail
Agreed on a club record fee
Signed a 5 year contract

明尼可否幫幫手

咁都信

J錯post

簽多個黑d雙倍開心

Alibaba Stadium
到時全隊都假貨

淘寶球衣全面進場

Deadline 咪貼流料啦

我成日覺得好難 expect 一個人倒自己啲錢
反而係要搞好啲 commercials 同 sponsorships
一係 P$G 咁成個國家 back up
一係軌油王要 prove to putin 自己專心足球冇威脅
一係支那洗黑錢

人地無老母教你就咪咁哈薯啦...

心口賣埋比黨企華為
波衫紀念品全部 Made in chi na
中國上市再狂開旗艦店

真係食唔落飯

屌你老母 成班之前仲j緊lemar 叫mahrez 咪撚黎 又話佢第一場果時垃撚圾 又話佢係25仔 實力見哂底又冇人爭 反而去到最後一日先求番佢黎

假news 死全家

好似猁熱都係冇水喉
但係人地有 plan
Develop world class players
又肯續約
賣左咪有錢
所以點講都係雲加走先
再稔水源

諗起用100m bid 包皮原來係水尻球迷 就好嬲

想問下賣左洋人？

馬列斯由連登仔唔屌變搶住屌

地厚天高 如敗陣難免 能否有替補修補破損？
這陣容 疲倦了在教授領軍下
看回頭 若果那陣時會像這般嗎？
季中甩拖 然後碰到大敗
無窮盡的退化 多方恥笑 老眼昏花
奪冠之爭 隨著笑聲落下

你要明白個重點係Champions League同Europa League既獎金差好遠
哪怕你淨係入到歐聯十六強已經差好遠
而家呢個情況就係Kronke做大股東唔科水既情況
你要搞好Commercials同Sponsorships你就要科水出黎搞好個朵
而家有眼你見,有人走無人入,大量冗員,今年前四就無
前六都有番咁上下難度,雲狗戰利差劣
有Lacazette Kolasinac唔出,盲目打343
下年就算大量人走推倒重建,有閪用?

2年後

成班以為阿狗係豪門

年年賺大錢 解釋左點解無錢未

9c9

如果唔買人希望禾仔老婆應承買多部咖啡機比佢，等佢入多啲波

面對中共滲透 五毛密集的攻擊
阿狗POST巴打們已疲於奔命
9C我一點都不懂 你是專家
希望大家互相體諒吧

今年10月 支那土豪入主成為大股東
01-2018 馬女女加盟阿仙奴
06-2018 雲加辭職 表示失去於球隊的話語權
08-2018 阿仙奴連簽dybala、lemar及委任哥迪奧拿成為主帥
05-2019阿仙奴重套英超 歐聯決賽將面對皇家馬德里
ff

做股息派曬俾股東

其實有左 tv deal cl 錢已經冇咁重要
係 pl rules on wages 唔計 tv deal

簽埋安歷卡

唔係冇錢
係 rules 下面可以出既人工冇左 CL 果筆淨係可以出多 100k

賣唔到 perez debuchy 真係傷
唔怪得之想賣 mustafi
淸呢三個應該可以入返個 top class

係唔係無錢睇醫生呀

雲加

打緊個陣有無笑出聲

英倫五子得番兩個

家道中落既mk叫個ex下海幫佢還債

佔中雙子

用曬嚟養隻死老坑

有

解約啦

睇fb好似官宣左 隻闣狗著21號 快啲收山plz

仲諗左好耐連簽咩人好

蝦

Breaking

Ramsey IG

why唔著8號

無左歐聯wages已經唔同左
你再年年打歐霸
Commercials同Sponsorships會比之前打到歐聯好?
做得一間球會既shareholder唔係做一般既有限公司
你唔撚柒科水搞好個朵同埋肯俾下心機落去睇下咩情況
你賺賺下最後都係會爆煲
而家就係收皮既時刻

尋日睇唔知邊個科林見到都係21號
驚係 fake 唔敢貼

基達訂左

到佢著咩啲二打六

病得好嚴重

係既話成個月笑住黎訓了

一係負碌贏到歐霸入返歐聯先有救

唔知真定假 笑到四萬咁口

D PO推得勁快

食十碗飯

雲加買人未

跣走咗

打完世杯
鼻屎佬過黎已經好滿足

唔好ff中資 大陸新例封左

今晩又要打多兩篇

救到我廠會係藍斯，禾列斯

諗吓下個賣邊個好過

佢都成日玩尻陣 同埋唔係激情個種

d錢kroneke架=.=

換領隊治標唔治本
班主仲係高安基都係咁

Riyad Mahrez given leave from the national team to travel to Paris in the event that a deal with any club occurs

Breaking | No deal for Riyad Mahrez yet with any club, but Chelsea, Barcelona & Tottenham all in talks - L'Équipe

傳聞都無左阿狗了

藍c仔做隊長啦

雖然成日屌佢

該死嘅唔死⋯⋯

雲加是無辜的！！！

Unless we see creative accounting hard to believe accounts won't show £30m+ profit with high cash balances. Cash exists.

換雲加啦 滿足大家ff

雲加拆散晒班兄弟

Hard to think AW hasnt bought into all this given was Kroenke and Arsene who mutually agreed new contract before presenting to split board

更衣室士氣會跌到幾低

仲有得跌？

呢隊嘢成形先講啦，仲學人講士氣
根本一早就各自為政

以係係講緊皇馬先有更衣室問題
估唔到阿狗班垃圾都會

老老豆豆如果肯用，Nelson Lucas Perez 都好好用

等睇d退休自傳⋯⋯

係

Arsenal players contact expires

2019
Walcott
Giroud
Monreal
Debuchy
Ospina
Welbeck
Ramsey

2020
Holding
Elneny
Lucas
K6
Jeff
Chambers
Iwobi

下年又係逃亡潮

2020就乜人都無得用

青訓

一係就簽勁人
一係就賣撚埋山狗，以後當佢中遊咁睇

唔係我今季睇到嘔血

嘔硬

食左飯未

咁賣啦 大家開心d

唔撚睇

我係馬會就開特別事項阿仙奴冇頭十

唔慌有肉食

今晩全部OT

下年豬佬夢遺藍斯值得留，另外嗰幾個算把啦

唔食飯邊有血嘔

誇張左啲

當佢中遊咁睇成個觀感就fit哂

Yoyo清振作
今年目標係上半版

三十歲
老野又用一年一約搞走佢架喇

自己躝出去啦迷張

會唔會雪沙加 好撚災難

施治都老喇 ccc你又賣左 佢想搵邊個頂

雪雲加 得唔得

Lemar permission to leave

用翻lucas啦 finisher係阿仙奴真係無幾多個

基 山 拿 盧

美斯

打單線真係唔洗多人
你睇車狗就知

阿狗英超冠軍22倍

22倍會唔會太低

比1000倍都唔撚買啦 都唔撚中

兩仔爺一齊躝

車狗想簽100分同飲水拖到而家都未得
點打歐聯

暫時都唔知歐霸會出到幾留力

不過領隊變陣能力差咁遠
追得番上前5都偷笑啦

到季中先算
雲加呢條友為左永績真係痴撚線

六千萬賣牛奶俾佢地

John Cross‏已認證帳戶 @johncrossmirror 9分9 分鐘前
更多
Arsenal fully expecting new Man City bid for Sanchez. They won't sell without replacement. Draxler among the targets

車狗一向少傷人
同埋有歐霸都叫單線？

直頭放入雪櫃

呢個世界仲有無第二隊波好似阿記咁撚戇鳩？
好多人都覺得啲球員想走係好撚合理兼且讚好
高層死全家

又黎last min deal

仆街好撚嬲

我諗班球員都應該好想棄game唔玩

鏝快快趣趣好不好！

志在做善事姐

點都唔可以猁有英超ar
咁就得返阿狗冇歐聯

放心啦佢哋撚攞到咩

換個人過黎得唔得ar屌

應該出B隊打啦
雲加會唔會出正選打都係未知

放Ox Sanchez 入 達斯拿
大家人唔人願諒雲加

車仔上年個陣容穩定，有勁既球員，無離心，教練識tune先做到winning eleven

阿狗呢個陣容，笑而不語

又扮晒嘢
講到一定賣先搵replacement
簽左replacement先唔得既

限米煮限飯先係雲加最勁果時

防線收K6, 大細梅又塞D 人打中堅?

有阿叔

終於明咩叫攪手只求打和

睇黎今季轉會窗已完

咩係人唔人願

仲有山狗未賣

條數仲負數緊
未正數

三寶個陣有前四都算無咁啦

球員都冇用 佢搵達斯拿打翼 跌出6

阿狗不嬲無轉會
係其他隊轉會

會唔會

換隻250返黎屌鳩死班利啦

呢幾年拎FA CUP都係負碌靠藍斯CARRY

要250 好過

要禾比好過

冇歐洲賽都仲有足總盃聯賽盃

講真 真係要番隻250 先好賣山狗

Breaking News: Riyad Mahrez to be arrive at Cobham at 2PM via private jet sanctioned by owner Roman Abramovich in order to undergo medical.

Bbc sports mike reliable?

認真問句，係咪已經無晒買人既消息！？

去巴

如果拿卡又打翼, 達斯拿又打翼 既話, 個個都塞去打翼,真係不得了

急起上黎 250 馬列c 都要屌住先

Leicester and Arsenal have agreed on a a 5yr contract fee to sign Mahrez becoming Arsenal's second record signing, in a deal worth €52m

From bbc david

同done deal差唔多

賣完張狗唔係正數啦咩

仲想同個死老嘢求情？
諗下都要落地獄啦

鏝
快手250 換喇

real？

FAKE NEWS

唔係冇
係唔比你用

貼假新聞死全家

真定假..

net spend -10

又話去左羅馬既

最後一日先係阿狗轉會開始

你地話雲加淨係識塞中路丫麻
而家就變俾你睇

D文法都錯

你係咪睇左假page呀

呢個時候仲貼假既
真係引人屌

假新聞死全家

球迷唔想J依d囉

高安基死全家

買馬列斯返嚟打翼衛？

Welbeck Laca 達斯拿 馬列斯 Bellerin
N翼齊飛

禾列斯就有

唔洗放山都夠買啦 3千幾萬咋嘛
問題係依家話無錢買人

頭先我已經J錯左次

DLLM又貼假NEWS 唔撚識分個PAGE真假?

邊有可能無

有藍tick同無藍tick呀

去車

黑碧點排都係主席後面啦
垃圾爺爺唔撚識出人

又買個技術型....成隊都無身體對抗

達斯拿已經傳咗勁多季 我就唔信老野會買佢

巴克利？

都話要捽靚盤數呢隊會計隊黎ga
同埋人地都唔願黎 唔好ff了

識出人就唔會搞到今日咁喇

改造賓特拿至今仍叫人津津樂道

Liverpool have agreed a deal with Arsenal to sign Alex Oxlade-Chamberlain for £40m #AFC #LFC

我like牙
依個好打得

已經係我地既人

你out唔out d

delaynomore

遲左個幾鐘姐

已經唔再理依單野
依家等緊70m開飯

是咪番緊新工

莎士比亞正在禁錮馬列斯

隻9c專登PO出黎激D 手足

岩岩放監？

諗真d馬列斯都是放水狗黎 揭幕戰示愛傳中

巴禾：A山冇咩唔妥

智利門將哥迪奧巴禾說被轉會傳聞包圍的國家隊隊友阿歷斯山齊士並沒有甚麼不好的狀況。

28歲的阿仙奴前鋒A山是轉會窗重點討論對象，被傳曼城會在轉會窗死線前積極嘗試簽下他。之前有報道指阿仙奴拒絕了曼城5000萬鎊出價，「廠長」雲格也一直表明不想賣走這位主力。

不過，巴禾相信這位國家隊隊友未受傳聞影響：「我們樂於見到山齊士並未有感到洩氣，因為他根本不是在壞的情況。他的前途光明，不論留在阿仙奴或是有其他動向，一切都是正面的，他一點都不失落，剛好相反。」

之後角球助攻隻狗入我地波喎

阿仙奴官方精品店遭爆格

阿仙奴被搶！說的不是翼鋒阿歷士張伯倫或以低價離隊，而是他們於猶長球場開設的官方精品店遭盜賊光顧，大量精品被偷走。

倫敦警方證實位於猶長球場的官方精品店於當地時間周二接間晚上11時30分左右被劫，據報店內大量貨品被盜，暫時仍未知具體損失金額。

估計疑犯是用車輛撞破店外大門闖入﹐得手後則以座駕及電單車逃去。警方正呼籲任何知情人士為他們提供消息。

咁唔要了

抵啦

基奧特：輸0：4 令我羞愧

【體育】阿仙奴周日以0:4大敗予利物浦腳下，隊內中鋒基奧特日前接受訪問表示，0:4的戰果令他感到羞愧，更認為球會是時候作出改變。

法國中鋒基奧特（Oliver Giroud）在對利物浦的聯賽先任後備，直至下半場被換入，可是後備上陣未能為球隊爭取入球，亦未能改寫輸0:4的戰局。基奧特今夏曾傳出離隊他投，但最終決定留下爭取正選。日前被問及對大敗的看法時，基奧特表示自己對比賽結果感到「羞愧」，更相信球隊需作出重大改變。

基奧特接受法國電台訪問時表示：「在離開球場的那一刻，我真的非常羞愧，我覺得球隊是時候要作出改變。我已經決定了留隊，這是我的選擇，我不會介意別人不明白我，我由始至終都希望為阿仙奴贏下英超冠軍。」

未知基奧特口中所指的改變，是否直接將矛頭指向領隊雲加，但現時阿仙奴隊內軍心不穩，有傳多名球星都希望變成「逃兵」，相信基奧特公開表示想留隊，或許能為阿仙奴注入強心針。

希望啞仔讓個隊長比基佬

Arsenal will only sell Alexis Sánchez to Man City today if they can seal a last-minute deal for PSG's Julian Draxler. (Source: Daily Mirror)

黎喇

Once Oxlade-Chamberlain deal is done, Arsenal's net-spend this year will be -£10m.

黎到踢唔踢到十場

點解唔用錢交換?PSG大把

唔禁錮老野又咪冇錢買

禾仔 ig

Sor咁多位 我諗我po嗰條tweet應該係假ornstein po嘅 冇心po fake news 我都好想有人嚟

自隊一打

慘喇 , 山神要屈就多一年

馬列斯國家隊放左佢返去搞轉會
應該走得成

賣唔到梅斯達菲又少左d錢

走都唔會係去廠

希望佢唔好po張狗

踢唔到十場果個德國仔係 reus

轟

所以我冇打返英國

vvd

咪onJ，賣山神70m，買Draxler都唔洗70m！剩低既又係入晒管理層袋！如果係咁撚樣我寧願山神留隊

杯9張狗

等睇無球員 post
GIBBS bb

依家就好似玩FM咁，轉會收入比例率跌到0%

Let’s get more on the significant overnight news which concerns Riyad Mahrez.

The Algerian FA has released the Leicester forward from the squad so he can complete a move to a new unnamed club.

咁神秘既 Roma 會唔會要番？

喼屎應該幾好人緣

去 Camp Nou

Mochi話放棄左

roma 最高出到25m
只係巴車先出得起50m
我地冇錢只可以 J news

預言draxler傷多過踢

一定

留多年渣都冇, 簽個新人用到幾年

跟本佢套現咁多人
響到填緊冇R聯收入條數
要買都已經買左

但係山狗留下年一蚊都無哂要無錢買人嘅話都仆街

我廠年年都有最小一憶增兵

今晚應該平靜度過

山神都冇心機踢啦，放走佢快d買Draxler

哩班吸血鬼如果無信心同山神續約的話邊有可能咁遲都無肯賣，價值70m喔！一定係有底先會咁，可賣可不賣

Draxler唔係咁勁又成日傷，山狗就可以全勤

呢位手足痴左線

可以激活細妹同奧燒，好似係

係咪輸4:0 輸到傻咗

乖 今晚早d訓
睇化左 要買人一早買左 洗鬼到而家買咩 而家買一定會俾人吊高黎賣 同埋唔會再有人上賊船咖喇

德國幫

阿狗D買賣人政策不嬲都ON9
仲要想學人扮冇事
收皮啦

Julian Draxler, Ángel Di María & Virgil van Dijk all signing for the Arsenal on

啲水又吹得太大啦

你好似有少少諗多左

真心笑左
有撚錢咩

呢到成億 傻先會信

免費都出唔起人工

岩聽
依家閒閒地買條二打六都幾千個
佢估真係8:2果年臨尾一野轟5件返黎咩

Career mode都唔夠錢啦

諗尾十幾粒鐘緊係要作下新聞
唔係報紙佬食咩

諗深d覺得係高層唔肯平放 冗員搞到局放張伯倫

作都要合理D啦

人地retweets 今日希望會有d咩deal
唔係記者黎

呢個post好多人輸到痴左線

我覺得今晚唔賣人 我就好想睇佢俾獌一場10:0 轟落去 咩面都無曬

Yes

轉會窗都就完
洗撚理合唔合理
到左9月搵鬼記得吹過D乜咩

二黎冇R聯黎托咩

鏝拖到最後先BID真係屌佢老味

轉會窗香港時間幾點完牙

宜家都冇

咩面？食得？

一億精？

聽朝6點

雲加仆街死

輸10粒咪又係唔知邊個球員出黎致下歉咪算

Psg個兩件 齋坐d人工都和味喇 會捨得黎阿 逗屎咁低人工咩

Blurry, but Riyad Mahrez's been spotted at Paris airport (@imadbabouri). He's there in case a deal gets done. No agreements yet. #cfc #thfc

阿狗又要含撚

買人又點啊，雲加都係會放係後備席唔出，所以買唔買人都冇分別

識玩一定會係咁玩

重點

駁唔到

最後一刻加價

傻鳩先睇

佢真係好想走 點解冇人想要佢

轉機姐

去西班牙

今晚早訓較鬧鐘6點起身笑鳩你班day能仔

死老野驚佢反雲

好似新入職果兩個咁
原本想入黎好好地做下文員仔
點知廁所都冇得洗

今晚十二點都冇消息就訓得

真心xhaka 有咩用
ozil 仲可以當係bigname 呃下青訓

每次有球員送曬秋波俾爺爺 叫佢買佢 爺爺就偏唔買
過往有熱狗隻 施素高 今日有馬列斯

靚仔 賣波衫

我真係唔明 仲有人信阿狗會買人都算喇

仲有人為阿狗諗如果山神下年free走，阿狗冇錢落袋

有冇錢落袋阿狗都唔會攞黎買人架喇

今年買隻fifa慢慢j啦手足

可能係起身返學

Xhaka係德甲俾人叫新沙比

當年果5個都得迪達子同大梅最好

阿爾及利亞去西班牙要喺巴黎轉機

講得冇撚有錯

根本兩個中場中都唔夠班

鬼叫老野慳果雞碎咁多 唔買埋本說明書=.=

根本阿記D人就係唔夠班
連利都不如

未來黎 咁後生

佢擺明啦
前幾日好地地報咗價你唔賣 而家咪玩9你囉

黎踢阿降返幾個lv是常識吧

17 號作客轟
挑戰 6:0

冇錯
你再REJECT大不了咪唔撚買
佢根本冇損失

有說明書都無用 佢身邊個個係藍屎條仆街

Arsenal are attempting to seal a last-minute deal for Paris St-Germain and Germany forward Julian Draxler, 23 - otherwise they will block Alexis Sanchez's move to Manchester City . (Daily Mirror)

City will make a £70m cash bid for Chile forward Sanchez, 28, and have already sent a team of legal and medical officials to South America to get the deal done as quickly as possible. (Independent)

City's hopes of signing Northern Ireland defender Jonny Evans, 29, from West Brom are hanging in the balance, with France centre-back Eliaquim Mangala, 26, not keen on moving the other way. Arsenal and Leicester have had bids worth £25m for Evans rejected by West Brom. (Daily Telegraph)

Crystal Palace are hoping to sign Mangala from City for £23m. (Sun)

Swansea are close to signing Bayern Munich's 20-year-old midfielder Renato Sanches on loan. (Guardian)

West Ham are lining up a season-long loan move for Arsenal and England midfielder Jack Wilshere, 25. (Sun)

Spain striker Diego Costa, 28, is edging closer to rejoining Atletico Madrid as Chelsea consider a new bid of £49m. (Sun)

Chelsea are still in negotiations with Everton over their 23-year-old attacking midfielder Ross Barkley, but are running out of time to recruit the three signings manager Antonio Conte is demanding. (Daily Telegraph)

Tottenham are also considering bidding for Barkley. (Evening Standard)

Spurs are set to complete the signing of 24-year-old right-back Serge Aurier from Paris St‑Germain for £23m after the Home Office granted him a work permit. (Guardian)

Barcelona, Chelsea and Tottenham are all vying to sign Leicester's 26-year-old winger Riyad Mahrez. (L'Equipe - in French)

Chelsea are in advanced talks with Swansea over a deal for Spain striker Fernando Llorente, 32. (ESPN)

Liverpool are persisting with their £74m pursuit of Monaco and France midfielder Thomas Lemar , 21. (Independent)

Liverpool have medical staff on standby ready to travel to Paris to carry out another medical if a fee can be agreed between the two clubs for Lemar. (Liverpool Echo)

The Reds are also still prepared to pay up to £75m for Southampton's 26-year-old defender Virgil van Dijk. although Saints do not want to sell. (Times - subscription required)

Fulham have made a £15m offer for Newcastle's English striker Dwight Gayle, 27, but the Magpies want between £18m and £20m. (Daily Mail)

Newcastle are expecting a busy day of transfer activity before Thursday's deadline passes, with the club keen to sign Chelsea's 21-year-old winger Kenedy on loan. (Evening Chronicle)

Tottenham and West Ham are ready for a deadline day battle for Barcelona midfielder Andre Gomes, 24. (Daily Mirror)

Everton have made an offer to take Barcelona's Thomas Vermaelen, 31, on a season-long loan with a view to buying the Belgium defender. (Liverpool Echo)

Defender Philipp Wollscheid, 28, forward Bojan, 27, and midfielder Giannelli Imbula, 24, are all likely to leave Stoke, who are still pursuing Manchester City's 27-year-old midfielder Fabian Delph. (Stoke Sentinel)

Hull are close to signing Leicester's 24-year-old Nigerian forward Ahmed Musa on a season-long loan. (Hull Daily Mail)

Middlesbrough winger Adama Traore, 21, will not be allowed to leave the club, despite interest from French club Lille . (Evening Gazette)

鏝唔缺山狗
睇下邊個急D

得山齊士最心急

班拿約都威左半季
不過最尾借完冇簽到

近年得卡叔係頂級中場中
拍住彈起左既高基連
加埋奧斯爾
3個組成左一陣既黃金中場

之後卡叔傷, 高基連被改造成B2B
奧斯爾後面嗰兩個連傳波都有困難
斷開晒

夏卡我會俾時間佢, 佢係有potential
但係佢隔離嗰個一日唔搵個大肉腸幫佢殺晒D波
一日條後防都係要經常面對1-1
而家治標唔治本都要用住埃及仔先
佢係真係執屎型, 又有少少技術
最緊要安份守己, 最多遠射下唔會無啦啦前插返唔切

其實 70m 真係偷笑
Last min 出乞衣價 20m 最後你都係要賣
所以拿拿聲收左錢先啦

所以我反而幾鐘意埃及仔
少做無謂野
但死老野可能唔鐘意

睇住利狗一有歐聯打就瘋狂PUMP水
我地以往年年有歐聯打就賣球星養廢人...而家想買人都冇人黎...

Barkley 兩間大球會爭

唔夠agressive
技術唔好意識唔好
空有一身耐力

我地買adama troare好唔好 睇佢瘋狂敗家

我就信唔會賣，老嘢根本冇山狗走嘅plan b，我指人腳方面

我見到華美子個名

唔識foul人反擊 真係跑死佢

踢法似ox初期

老野plan a 都無 點會有plan b

謝雲奴類型

佢有plan a，plan a就係跟番上次咁打

可能同阿迷一樣痴左

岩岩睇返 原來張狗果陣要15m

英國人終於起身，今晚有幾多手足留守

但唔知點解感覺上比佢同位班FD好似冇咁柒咁

利撚幾時收購埋條咸頓出身既禾同張伯斯

佢根本無PLAN

雲加：賺左開幾，寫入史冊

成日都係到幻想如果當年迪亞比冇傷病
拍住未墜落前牛奶仔會有幾好j

留守到十二點，六個鐘瞓醒又有得笑

馬列斯

睇黎以家既j news 係達斯拿
之後放左山狗

70m 就放左佢啦 反正都無前四

重簽迪亞比囉

轉會窗香港時間幾點deadline

聽朝6點定7點？

6點

回家
join 埋lalala 佢地

佢有一季一開季冇傷
對住鏝勁撚到，仲屈過耶耶托尼

Fb個啲迷張盲撐到
原來6年入球助攻單位數係雲加問題
比成條右路你發揮速度突破又係雲加問題

希望利買唔lemar

因為人地覺得佢得中路 會打到曉飛咁呀麻 識咩

雲加唔識教牙...

兩個都有問題ok？打和

唔係未踢過

過到去就變新謝4 顫抖吧

唔睇好
就算高普用得勁都係極少數

罷買波衫。直至正常返

D錢puma收

要不是上年件大梅
已經罷左一段時間

根本長狗賣對我地係好事 只不過反骨同埋4-0咪搞到內部分裂

你識咩丫, 熱血搭夠

根本上埸條仆街放水比新東家得咁明顯己經冇可能原諒，文尼入個球肉酸到包夾都唔做

張*

呢條廢西都賣到40m其實已經好好

唔買飛唔買波衫唔睇電視直播先係正路

@bbcsport_david

Aside from unchanged Alexis Sanchez situation, only significant Arsenal exit today would be Lucas Perez leaving a year after joining #AFC

希望主席走到

其實張狗打中場 好似都係得一兩場好波

仲要打d杯賽

仲想買 賣晒佢轉會啦 遲早爆血管

對拜仁第二回合既上半場

錢(老闆)已袋唔好留戀

唔搞番掂個爛攤子
睇T-sun都唔睇佢呀

10蚊雞買哂你d波衫

真係害死賀定

乜有梳屎話5000萬買禾列斯真身咩
波波池隻猁狗版主又玩9阿狗

100蚊件 我有12件

正啊係時候低價吸納

條垃圾美國佬 本來good deal唔買replacement我地都真係吹佢唔涱 賣張🐶呢蟹貨都有40m 買馬列斯都係講緊35-50m人地仲要雙雙 不過我地有d咁嘅垃圾高層都係發下夢好了

冇OX唔洗再打343啦
343禾仔 99lin 果d唔洗出

行返舊路4-2-3-1

隊波咁廢仲想100蚊件
講真10蚊唔賣你就日日對住堆波衫食唔落飯
收得返10蚊至少都可以落7仔買枝伊滕園飲下

@bbcsport_david

So Mustafi stays (suiting neither him nor Arsenal) & that means #AFC ending own interest in signing #WBA Evans

走唔到

雲爺爺又害死一件

高普要佢做工兵高體力打法 唔傷先奇

OK, 我入D 淘寶版放俾你

爺爺錯位放哂佢地出黎踢343

至少飲下茶都總好過食唔落飯
球衫身外物
始終健康最緊要
10蚊就買到健康
其實真係諗得過架

咁事實上死老嘢唔算出佢出得多
佢其實係有潛質嘅
係死老嘢唔識用姐
去到利如果打翼肯撚定勁過死老嘢用

送比佢算啦

又慳返筆

茅, 頭先有D FAKE NEWS

最好入選埋英足球先生 , 證明俾老野睇

域總有幾多貨？

咁爺爺都有俾個佢打翼喎

清曬了

The club Riyad Mahrez has left the Algeria squad to sign for is... not Arsenal. #AFC are not in contention for the #LCFC winger #bbcfootball

(Bbc david)

MAHREZ UPDATE...

Standby Arsenal fans. Or even, Chelsea fans....

Our Newsdesk reports that Riyad Mahrez checked into a London hotel last night.

#FindMahrez

熱刺同車

禾仔都有19球
100分算把啦

比佢打又咪傷
都戇鳩

熱狗

同埋佢要求中中嘛

轟急要人多D
熱狗唔駛要佢

你問心死老嘢出禾撚定張狗多啲

我禾根本唔差 走位係出色 埋門就 不過有時又入關鍵入球

佢話佢正職打中間，找佢打翼踢得唔開心呀
睇下去利有冇中中踢，踢到幾驚天動地

車啦 買唔到張 執件仲好d

呢個冚家剷d走位10年都無進步，收皮啦好嘛
咁都j得落

中中就唔係好睇好
佢冇踢中中個種幼細

想要馬列斯

怪就怪雲爺爺啦

邊個打左翼

好想跟雲爺爺操一課 睇下條死老坑係點教波

感覺還可以啦

禾黎講 出3場見到1場 問心同黑B 差唔多 J唔落

成日失啲on9失魂波
不過阿狗好多球員都係咁，硬係覺得個個都好唔尊心咁
雲格又唔屌下佢

話哂享利接班人 14號擁有者

迪亞比咪雲加亂幫人轉型既最好例子
明明一隻屈機攻中 比佢當韋拉用

教都唔係問題
係個調動排陣問題

駁唔刀....

冇長傳冇短傳
不過可能冇中中踢發揮唔到
去到利做新拳王

呢件都入雲加數
場都落唔到呀

黑拖舟全盛時期好撚勁 步大力雄

冇了

雲格以前唔打攻中
係佢上錯船

阿狗不嬲無紀律架啦

睇黎唔買人

最後幾小時先會郁手

去到最後先知邊個好
住烏 唔介意做後備 輸4:0會道歉
臭燒 雖然屎波 但佢係第一個公開打道歉信
藍斯 對波半場輸2:0 有火屌9啞仔唔識做隊長

忠誠二個字 ，loyalty三個音 ，從來唔會係阿記出現。

個年last day 簽奧燒幾點開始有消息

臭燒屎波肯定唔係
究竟係佢回塘定爺爺唔識用

完全接受唔到 成pat屎咁

藍斯屌9啞仔係堅料咩?

你走未

呢個鐘數已經有風吹緊會簽德國人

Dont ff
It doesnt work like this

無卡叔係後面幫佢送個波上嚟
佢自己又無力係後面自己帶個波上去

忠誠同企番好位二擇其一
我寧願藍斯做仆街仔
今季企番好啲位.......

個個企定定等波 臭燒點會有作用呀...

兩三日前吹德國人
宜家已經 ozil

個個企埋啲橫傳位

就算係最尾幾個鐘先交易
正常而家都會開始有風聲
但係而家係乜撚都無
乜撚都無呀屌你老母

你班吸血鬼高層小心有報應出街睇路呀

隊友Pass & Stay 自己又要揹飛
好難踢
希望有機會轉陣 等佢顧好攻擊 傳 帶
咁樣應該會翻返黎 希望希望

淨係講張狗拒絕車狗阿狗個週薪
寧願低薪都去利就知阿狗係幾垃圾

車都傳出220k
咁車好垃圾?

咁車狗都係垃圾？

不了

繼續吹

你當狂歡三寶呢個朵流架
之後唔駛佢再做派牌防守 專心上前
個個就話佢唔傷世界級

似真料 對利失第一球前藍斯叫張狗

人生得一場代表作 2:0利記

走左一隻鬼先
放水重要降薪去利

車190/220k 隻狗自己賤關人燃事

原來藍斯識中文

但認真迪亞比如果唔傷,硬淨啲
佢應該可以做到yaya做既野

雙太子佔中4141

唔傷成就勁過拖丹啦

冇世界級都有一線尾

佢有做世界級球星既所有條件

果球真係想屌死佢2個

今早已經有風聲拉，咪就係阿記無錢買人啦，今晚早點訓啦各位巴打

搞夠事未

英國d阿狗佔領猶長球場未

今季阿仙奴唔係F5而係Esc

= pogba

得識波利迷話冇放水 明明果日佢地都話阿狗hea

法國人

感覺上以前踢4141仲好過而家3421
以前都話入唔到波老鼠拉龜
而家直情無限中出

睇嚟都係簽唔到人了

以前試過柒到喊

***本日最佳comment***

簽左拿卡同大隻佬

咁宜家係柒到點

應該唔會簽到人
只係睇燒山100分走唔走到
各位 下個星期六仲會睇波嗎

我覺得成隊都hea

燒無地方去啦

已經慘烈到4141都要j

食唔落飯

人地猁同軌d消息多到
我地呢邊靜撚到完場

因為個陣4141好似仲有個回回地但未回曬既高基連

4141邊有高基連呀

燒連風都冇

3421由上季尾到呢季頭兩場都打得好啦，點會衰過4141
4141嗰期直頭睇到嘔血，運唔到波上前，防守同而家一樣咁柒

#AFC | West Ham are still very interested in Jack Wilshere, a few other teams looking at him as well.

唔係法明尼咩?

West ham改借xhaka啦

痴撚線
借埋xhaka
阿狗真係等降班

岩聽

仲係賣人消息屌你老母

一年約 都無人吼你就知...

No 4141 is arteta
---------giroud--------
Ozil ramshit milk cazorla?
---------arteta---------

希望佢地多消息但係空炮我地無消息但簽到

可能記錯左,sor

但個陣4141個1係法明尼
跑動範圍又細又冇傳送

Arteta 牙

mad

係咪得我唔想簽到人

係 你可以走

個陣法明尼係咁提場成個大佬咁
雖然係冇咩料到得個樣
但都好過依家班人完全冇溝通

放山狗 overpay mahrez lemar 算啦

成班友痴晒線
乜news 都無
竟然大家係度ff

果陣係法老

間謀 夢遺 藍斯 臭燒 住烏
呢幾個起碼真係對隊波上心
臭燒由當初輸波完場即走人比per屌
到依家完場忍唔住想喊咁

靜先係簽人呀，暗度陳廠

阿狗超市大平賣

其實大家都知冇
放山 70M winter buy lor

靠FF 過活

之後都仲有BFG屌人
依家啞仔做隊長

根本打3421最重要既元素就係翼衛
但阿狗既翼衛踢開閘／翼其中一樣
要佢做晒就打得差
比比鳥 ox其實都唔算踢得好
成個陣靈魂根本就無

馬列斯去左倫敦

拎哂d轉會費俾雲加屋企人做帛金好過喇

暴風雨前夕係咁平靜架啦
聽朝六點 將有大事發生

更衣室問題都唔係第一日既事啦
只係攞完Fa cup 緩和左小小

細梅 STAY
走唔甩

得返15個鐘 屌你老母死老野做野啦
雲加仆街死

禾上年雲加就收皮都好搏

名乎其實吹水區

咁即係去軌

今時今日阿狗

下round 大家可以轉台睇多仔

買人有用咩
新買個2件 大戰都係攞黎擺
買多100個都冇用

對上一次deadline簽人係咪廢b條垃圾

多仔又係濕鳩

The club Riyad Mahrez has left the Algeria squad to sign for is... not Arsenal. #AFC are not in contention for the #LCFC winger #bbcfootball

車仔有R聯

宣佈執笠

藍斯次次防守都唔見人
係佢hea定戰術？我睇唔透

Or 熱

Hazard morata mahrez

Ali Kane mahrez

Xxx welbeck xxx

我地有一季入19球既禾仔 洗乜買馬列斯

大乜戰出件259預左放棄

濕鳩黎都冇阿咁跨掛

應該車仔

你老味就無咩料到

有明尼震住都唔知BLOCK 幾多波

下季我做傑迷
一定有港超冠軍

禾列斯>>>馬列斯

快

人地賣個人=我地賣n個

次次攻到變cf 守鬼到波

阿狗同軌 傻鳩都識揀啦

賣完用邊個牙
人地話牛奶係新卡叔

上年做左
今年繼續有冠軍

而家最大可能得Draxler 前提要係山狗走

on9咩

好有拆骨 feel，爽牙

但肥普話會簽3個 講真有機會去熱

窩利射死熱狗, 型撚到

咁有on9唔識簡

爺爺唔識用
AOC同2&B一出道都好好J
踢法好有侵略性
但踢左一排之後又係9猜
我覺得爺爺所有踢波都已經過晒時

in 5 Pieces we 7st

熱簽咗三個啦

尼桑斯 35m release clause咋

多個純防中輸少幾粒先啦起碼

on9

U 雜種狗

In豬蛇We trust

老野會叫佢打box to box

支持你屌柒佢

禾列斯真身攞緊幾多人工
比最後100k過黎啦

做傑迷至少禮拜二三有波睇
阿?

星期四牙

見個個手足都FF我地會有純防中真係慨嘆
明尼鳩鳩都係爺爺手中變到垃圾

咁你就死去港超POST啦

Breaking | Jean-Michaël Seri's agents have been informed that Arsenal will not be making a bid for him, according to The Guardian.

唔好當佢純防中咁J

除左戴斯拿
冇一個有希望

買唔到利馬球會突然無錢了

賣走牛奶我下半季睇西咸算
佢地d人腳都幾有可觀性

講真足球場上如沒有法明尼

Draxler said stay psg and fight for his place

三場失十粒

簽個名不經傳既都有可能

條防線

講真足球場上如沒有法明尼
打碌~~撚~~~

根本打反擊就最岩 laca 奧燒 係前面 文傑話要陣地先岩奧燒 我完全唔認同 諗下佢係蝗到企係前面走位比波幾撚勁 佢強項唔止傳波 仲有佢跑位同走位時機都係強項 放佢同laca 係前面 側邊用番禾仔咪幾好

唯有希望卡叔復出了
重組cazorla Ozil coqblock中場線

雲加很清楚輸波邊個責任 <= 捉鬼

Draxler:

The German is currently on international duty where boss Joachim Low has given this update:

“I know for a fact that Paris don’t want to sell him.

“He made such a big step forward there. I am convinced that he will come out on top at Paris. By now, he’s already playing a big role for us.”

LACA
THEO OZIL RAMSEY
後面是撚但
夠攞冠啦

屌你老母臭西的士狗死全家，油站出黎唔打燈唔讓博炒咩屌

鼻杘佬 confirm psg wont sell draxler just now

張伯倫
輸波之後ig like反雲po

咁睇西咸輸波唔會嬲。
睇呢隊人唔似人鬼唔似鬼既阿狗
因為愛 所以恨

英冠都攞唔到啦

上季都有啦 佢話禁錯姐條撚屌
轉會仲7過250

PSG既事關鼻屎佬咩事

ching 肥左了？

Ai，根本冇人想黎

Some good news:

New: Mustafi set to stay as Inter and Juventus moves fall through p1r.es/2elhVit #arsenal #afc

肥路試 本身預pass路試肥掉頭

Bad news for mustafi

橙

反雲無罪

訪問佢因為 draxler training with him

都已經有過離心 之後表現唔況好啦

奧斯爾已經唔係皇馬個奧斯爾啦

本身都唔好

黑人問號???
你講緊邊隊3場失10粒?

感覺好熟悉🤔

西咸

咪果隊囉

你收皮啦迷雲仲好意思浦頭

D隊友.....

佢唔係講西咸咩

考元朗工業村？

Btb都好用啦

Arsenal trying to have a closing down sale or what?

唔知,所以問清楚

宏業東街 一出學院個個打氣站中伏

有無長氣手足出去外戰

我屌哂高安基同雲加仔女，老婆，老豆老母

屌完又咪咁

where

豬蛇 post

果度d死車多撚到
d的士佬又西 明玩鳩d學神

長撚手足野戰就有

打打殺殺唔好搞我，留力屌張狗！

唔止一隊既

其實臭燒既問題
就好似你打籃球買個組織型既pg
跟住用批垃圾幫佢
個個行行企企唔走位
跟住話點解高價買ozil番黎得唔到分carry唔起

佢叫我轉右我心諗仆街啦希望工業村，點知

所以佢只不過係一個奢侈品

藍斯係上又死唔上又死
佢攻波時D 走位真係得佢做到
後上係幫到隊波，不過有時太多攻守失平衡

平時就係出佢又死唔出又死
出有時係柒，唔出d 後備其實仲柒

咁有本事咪做cp3囉 組織型打到變sg咁款

倫敦班阿狗肯反抗未
成班又和理非非？

ching 排期重考未

打到cp3咪一樣西決地板都摸唔到

咪就係
根本阿狗應該要打反擊
前面有空位ozil先比到直線
山 拿 禾 三個都咁撚快倒要打陣地

要搭個防守位置感好既就有用，e.g. 阿迪達

如果迪布治走得晒,我錫酒俾D手足

一齊開開心心踢完呢季散班咪算啦
唔好搞咁多事啦

都係未有消息，我諗都完架啦

好過佢唔360 快攻同山狗一樣拖多2步 我真係幫佢含

一齊唱
today I

上網睇緊，元朗係咪一定要經駕院 好撚貴，想齋報考試算

尋日有人打爆左球場個official store

不敗都打好多快攻，根本所謂華麗足球= 陣地只係誤會一場

仲要做埋佢傳波果份

藍斯上根本無問題
上得係咪太多雲加心知肚明亦應該識教
反而xhaka 既作用我真係睇唔到

差唔多價錢早知就唔好咁衰40m+1
加多少少要個自己搞掂既勒邦(蘇亞雷斯)
好過要個朗度(cp3其實無朗度咁似)

岩 40m+1真係on9到

AOC will join #LFC on 5yr deal (not 6, apols) £120k pw. #AFC new deal offer was worth up to £180k. Medical before flying to Malta with #ENG

BBC DAVID

點解人地金曼一完季就可以清走哂基歷治大波妹
我地個迪布治清幾季都清唔走on撚99

而家好難打快攻啦
隊隊都龜係後面等你黎
有幾多個教練好似雲加咁醒識放空個後場比對手跑呀

真心7
姑9寒真係買唔到好野

點解會鍾意阿仙奴

不嬲個時就係兩三腳由我哋後場傳到入人哋禁區架啦
係唔知做咩死老嘢做咩傻撚咗啦啦打陣地

根本唔關事
隊波少走位關人泊巴士咩事
以前燒一黎果陣人地都好多時都泊巴士
一樣猜到
而家想搵多隻人走下位都無

宏業東 1 take pass

多少有被虐傾向

問題雲加唔識教丫ma
識用藍斯應該好好用，可以講如果計守波的話
一定好過Xhaka, Xhaka d tackle 波都唔撚中

無人想知
可唔可以唔好再po呢條hea狗既新聞

40m 已袋，祝好運

過左今晚又可以叫雲加仆街死

一年約嘅無腦狗放到四千萬

人地新謝拉特牙

唉 由細細個見到阿仙奴不敗奪冠

就有個情意結 但係睇番依家

上得大檯 真係有邊個

睇人地利記 兩對翼係咁中出賀丁 夢遺

撚狗咁撚 cech 慘撚到
真係喊出黎

貪平咪買多d垃圾
跟住又擲死晒d人工資金
無限loop

教me

見到個welbeck

真係笑撚死 拿親波都仆仆下

無幾耐前先睇完佢同奥燒係度講番上季westham場波
接受唔到一條人變臉變得咁快

打得果個位上得就要落得
上左落唔切就冇用啦

真係好撚似rondo 唔識射波 齋刷assist 仲有個rubio

腳又未冼過又未試過38秒紅牌，邊忽謝拉特牙

係咪一個rumor 都無

人地利記
文尼費明奴沙拿
個個買位都針對性
踢出黎又有form
雖然有時打廢隊會海鮮
但打列強一d都唔輸蝕
阿記就做私家雞咁款
睇到都辛苦

手足唔好po 25狗新聞

不如唔好再po任何新聞 反正唔關我地事

屌你老母

唔想見到25分

幾時有新亨利打救阿記

拿卡

似rubio多啲 歐洲名氣去nba=屎
皇馬名氣去阿=屎

仲po乜7

唔要新啦 享利打救阿記plz

已射thx

仲有13個幾鐘

鬼唔知，人地比你攻咁點

你都係衰唔夠考官隻腳快姐 呢D真係唔好彩
死車陣行多幾轉就唔驚

其實我覺得張仔好普通

走左唔可惜 佢好處就係有鬥心

死爆爛爆 出唔到靚波 都係冇用

彈彈波

張狗都好J

高層唔改革換人
呢隊波都唔會翻身

我快過佢，無比佢tick 採取行動，但比佢tick 超越物體無睇路同離合器控制不當

做後備

睇到welbeck 打正選

拿卡後備真係r撚哂頭

有無 unfollow 隻狗

其實佢體能係落得切
都係果句你無個純防中都係出邊個中中都死
最On9 係高基連改佢做Box to box
又害撚死佢到依家都未踢返水準

睇佢果期係咁上人地禁區頂走位
淨係掂一下波搵條友橫傳再走位，完全係進攻零作用，雲加條撚樣都可以咁改佢已經知佢無得救，真係天才黎

唔跟雲加即刻曉飛喇

雲爺爺又然

Redmond Adama 之流

咪撚再 post

見到 ox 個樣食唔落飯

反擊都要守得好架
宜家屌你老母咩

酸夠未

如果去利打中

踢得識飛 唔知會比人笑到點

等睇變世三

睇左拿囝餓死先

如果張伯倫跟高普真係可以爆發，雲加真係咩面都無哂

覺唔覺d隊長越嚟越廢？？？？？

黑b可以打翼衛😚

好出奇咩
高普連can之流都可以教到咁勁

從來都唔覺得佢勁,而且根本踢咁耐都冇爆發過
韋舒亞 藍斯 高基 比比鳥 都最少勁過半季
張9 根本仲衰過佢地 好彩賣出去都值錢

打龍添呀

個個急屎黎

隨時打得好過前鋒

屌我收返呢句，redmond 上季入7球

多過新謝4 4季加埋

Swansea City have accepted a bid from Spurs for Fernando Llorente. Chelsea are set to come in with another offer. (Source: @bbcsport_david)

打劫

同我禾互換位置 RWB RW😚

慘
Dc9最鍾意玩鳩考牌撚

唔出奇，我直頭睇好佢
佢不嬲有potential 係無紀律
依家跟高普絕對岩哂，早兩日有阿狗笑鳩利記做水魚，睇怕好快又有得落阿迷面

快d爆啦到時邊邊仆街都有得鞭

佢無波掂嘅時候就係佢最勁

列蒙好撚勁嫁

爸打學左幾多個鐘？
我都係沙駕剛剛pass, 有出去搵人補鐘

買維拉栢豪啦

咪就係
上季聯賽杯決賽幾屈
係輸旁證 E巴

無補過鐘，加埋應該12-13個鐘到 應該出去補鐘，d阿sir好撚頹，好多位我要自己問老豆先識

同g lo 一齊行catwalk 呀?

痴撚線
比利炒完之後爆左12個post 已經冇計踢緊利前後嗰3,4個

有冇J NEWS

有賣過咩人我都諗唔起

我6年前好似學10個鐘
每次2堂，每堂45分鐘
每星期一日，學左一個月左右
1take pass

hea 到咁輸咁多再加張仔咁, 班手足條氣唔順

入廠條件:型靚仔

靜到

Ger奴 poldi sagna clichy nasri

好似都無 但sagna 好似保持到水準

無, 唔好期望仲有收購啦

咩車

平時都係做下cd rom

Rvp

就mon下你條老人痴呆今日會做到D乜

棍van

真心嬲

平時都係CD-ROM

乜都唔做吹咩

我可以俾我補鐘果個師傅既contact你
佢教得幾好

罪人奴去羅馬威過2季
好似係

好撚勁

舊登豬波多數靜兩三日

Pm

想做車手搵我
打個折比你

離合器控制不當就唔關邊條路事啦
超越物體記得狂望兩邊鏡同唔好痴咁埋死車
真係窄到唔夠位唔駛格硬去(eg四車並排)
停低塞住條路考官會叫你慢慢碌過去架喇

上場啲手足先屌完

利狗真係要多謝佢

邊個係張仔
淨係識張狗

張伯斯

試過就黎考完 入試場先黎死火溜後 好彩快過考官落腳剎車 最後1 take pass左 不過無入空波比人屌

卡叔就掌握到分寸

其他隊嚟講，呢個轉會窗暫時得巴狗唔係好掂

車？

= =

其實唔會有 講左無錢唔會買

Btw高安基用1億起NFL新球場

我地隊呢

仆街！64k無開冷氣咁
仲熱個係條街到

好波

賣人方面幾好
買人已達標
雲加：買多過3個都係技術性失誤

氣勢足球

唔撚柒掂 閪冧狀態

屌咪撚再post隻狗轉會d相啦

who is the third one?

轉會窗完前應該起碼爆多兩個po

3個係極限
少過3個係正常

今晚話你知

起碼5個

轉會窗半夜幾點close?

幾掂
哥斯拉對版
拿卡錫迪解決到把握力不足問題
係爭個穩陣既防中

買撚左唔用呀你吹得雲爺爺脹呀
買左就要用呀?岩用就要用呀而家?
雲爺爺教左十九幾萬場波, 唔洗你教點用人

垃圾都miss

歐聯隊長Gibbs

馬列斯去軌？

垃圾miss垃圾

巴塞

yes

去倫敦轉機去西班牙

如果下場又閪陣，雲加應該屎忽不保

丁力會上船嗎🤔？

你餓死佢都未不保啦清
清醒下

不，但美斯會

有冇人驚隊波開始會好似曼聯利物浦咁樣沉淪幾年
唔係話以前好, 但係直頭變到長期6-10位
對強隊下下俾人數, 場面上完全唔夠踢

去神戶勝利船都唔會黎阿仙奴啦

Official 左

好多手足都比人中出到傻左啦

以前利記強強對決贏多過輸
咪又係7弟

咪quote , 想嘔

軌講到無野慘過做車迷真係笑而不語
軌叫慘咁阿狗叫咩

走啦張狗 屌你老母

沉幾年？人地沉果幾年都有駛大錢，
你覺得我地唔駛錢有機會上返去？

OK

屌你你都有份呀

驚個死老野賴死唔走多d

驚爺爺唔走好過啦

狗也不如，正廢物，走得好

正常發展都會係咁

我地往後都無錢買人嫁喇
高安基咁仆街

睇到傑出阿仙奴班傻鳩咩祝福佢就想嘔
咩雲加唔識用希望佢進步
On撚鳩

又話咩唔信佢係25仔

咁又好老實講句，佢又冇唔盡力比賽，
教練問題啫，唔使下下入晒球員數嘅！

老老實實 仲憎張狗憎過雲狗

過唔到人
推兩下橫傳或回後
防守成日失位
佢心態唔係差
不過真係廢囉

車有歐聯點比

死撚開啦 張狗 屌你老母

呢件你搵廢SIR都教唔掂啦

實力問題
但心態其實幾好

ching j開贊師傅？

屌你老母仲quote

仲祝佢進步

咁係你雲加剷保持水準姐

邊個再quote張狗我屌邊個老母

起碼無搞事同9up先

今年冇歐聯踼，買球員用錢來填數，
如果今年又頭四呢？出面夏天仲有幾多人賣可以搵返咁多錢？

呢個真
係廢姐

下一輪 張狗入波 剷草

係咪想我嘔呀屌你老母

咪再貼隻狗出黎啦

無食野嘔黃膽水牙

今年都係等收皮

你自己睇下就知
個個吹奏到佢中場中世界級實力

仲話後上勁過藍斯

show blocked user - toyota

初初幾勁 著40號助攻比lord入波

咁佢其實係得咁多料大家都有眼睇嘅
情感上佢對球會冇乜傷害
大家好來好去啦

出年啲燒山走哂，
人工負擔少左升幾件17歲頂返個位，
原陣開季，自然又可以慳返啲錢

平行時空?

Ching 有無絕食

佢地不嬲識波
話艾達杜蘭勁過燒都見過

拿子已經餓緊
仲要佢嘔
你地立心不良

幾時賣山狗

虐畜

叫個肥仔絕食你係咪餓到傻撚左牙

唔賣
下年free走
錢對我地黎講如糞土

減肥啦清
9月有無場牙？

打錯字呀屌

Llorente --> Spurs

yes
有無錢都唔會買人

應該有，聽日吹雞

一向無LIKE 呢D PAGE
後上勁過藍斯, 入佐幾多球

屌你老母
拿子我大佬黎
敢串柒佢？
未死過？

用宜家呢個狀態，要爭頭四大家都知係好難，
仲要出年世界盃，一月轉會窗都唔係咁易簽到人！

打錯
屌你老婆先岩

Ching 好球

一季都無多過10球

嘔到開唔到學

年年都係咁

聽日要早起了

根本好多球迷都係好on9

draxler ?

屌雲加起身做嘢未

轉睇R霸睇下青年軍都可能無睇英超賽日咁撚谷鳩氣

6月尾 7月頭 簽左kxxxx同拿卡 以為雲爺爺醒左 點知係假希望

如果佢以家先簽拿卡 大家會唔會吹奏雲加

就連講句阿狗都比人屌

中型班心態
其實1年40m都收貨啦

Messi

晨運緊

今年搏到歐霸就變返豪門

屌你老母贊狗

下年世盃應該係唔知幾多年黎第一次英格蘭國家隊一隻阿狗都冇 唯一希望係韋碧克

大家射左幾多次

無得同人比ga la，買人唔課金，人地個個用黑卡，我地果張卡得幾千萬限額
人地會換帥 我地就死攬 其實已經沉淪左好耐
聯賽陪跑 歐聯年年16強比人數好過癮咩只係依家連歐聯資格都無埋先有錯覺令你覺得沉緊

唔好QUOTE啦

屌你老母你quote咩

猁撚球員關阿仙奴咩事?

咁你又quote乜鳩呀

條友每季入得1,2球

利今年真係好撚癲
150M都唔撚賣古天奴
仲要簽咁撚多人
有冇洗左150M?

quote 夠未

咁你幫佢做嘢得唔得

笑死人

尋晚開始OT到依家...

成班都係弱智

人啊，我要簽人呀屌雲加老母

不轉爭標分子
一陣人地又嬲嬲

球迷會班人好弱智

keita 50m
salah40m
狗 40m
solanke 好似10m
差唔多已經150m
仲未計lemar 傳緊既80m

班友用咩眼睇波？？
盡力？
人唔笑佢都廢

忙緊咩牙

果班球迷個個都弱智

等睇英倫4子出po ig多謝ox

無哂NEWS 英國佬真係好懶

我地係唔係睇緊同一場波架...
最後一場係點 大家有眼睇
救命

1001

who open